PS4 Pro club VPL 超聯球隊招人（翼，中場）

本會WeekEndFootball (上季隊名FC Diario)，現誠招老手及Fulltime玩家為下季VPL超聯、中超及隊長杯作準備。

現招：翼，中場

psn: bkwok_k/ JoeWan0903
TG: crazynado
TG: Joehehawa

Push

做咩咁多負評